關智斌Kenny同左一班男仔fd去日本旅遊, 估下有乜行程

Kenny最近同班兄弟去咗日本，雖然全男班上陣好Dry咁，但網民就一啲都唔Dry，相中嘅佢浸緊溫泉，大晒麒麟臂，戴住眼鏡Chok出三七面，加埋啲鬚根同迷人嘅眼神，網民都留言：「呢個早餐正呀」、「好Sexy」、「提神過齋啡」，連Steven都忍唔住話「呢個小臘肉正啊喂」，睇嚟大家一早就飽晒，唔使食嘢喇！

雖然全男班去日本旅行，但係網民一啲都唔Dry！

因為佢不時晒靚仔相！

人景合一！

陰公豬晚晚比飽山出入入搞到面仔又乾又凹

101010

五條仔 人形蜈蚣

全男班點會dry呀 一定好腥

屌架火車到未…

玩串燒

小斌女

正呀可以晚晚互屌到反艇

睇左五分鐘 終於到

係咪全部都係gay

對住Kenny直都變基啦

何希浩

踢聯賽 最少互射20次

點解會流血？

一諗起小斌女個屎眼同直腸都比精液填滿晒

佢重有無同張敬軒一齊緊？

可能佢係vers 呢

時肌基

好撚靚仔